[純發洩]到底邊個on9發明reference check

有冇諗過毒撚感受 ?
毒J平日返工野都唔多講句 邊度R到referee阿 你老味
一個都算 要兩至三個
我唔想因為咁冇左份好工阿

有2份intern
一份上海公司應該唔會打去reference check
另一份細公司

我反而好感謝reference check
兩份工都係因為好好既reference而得米